有冇人覺得武漢肺炎其實係救撚左中國

死就一定死左好撚多人 但就算死左幾千萬低層都係冇乜分別
對中共根本冇所謂 但佢搞一搞搞埋外國 外國真係元氣大傷

七傷拳咪又係自己打

咁經濟呢

緊係支那專登搞出黎啦

遏止香港示威
搞到歐美雞毛鴨血
自己地方死幾萬蟻民算得係咩
就算d人下崗做乞衣都唔會/無得反抗
想上訪就俾公安武警查水錶滅聲
只要權貴同執法既繼續有錢就得

趁各國分身無暇順水推舟搞埋香港國安法

幾撚多著數

呢一招高撚到仆街

低層人先係經濟最重要一環， 冇嗰班農民工點樣渣盡一分一毫。

拖延中美貿易協定

本身就 N 國聯軍
一下肺炎 個個掛住燒毒
然後就內部分化追究責任

整得出黎點會冇解藥 唔小心俾習大中左點算
所以北京得幾百宗